【 香 港 人 物 資 】 多 元 化 物 資 站 ， 前 線 手 足 需 要 我 地 既 幫 忙

⚠️《多元化》物資站⚠️

TG Channel:

推呀，每一位手足出到黎都要有足夠裝備生存

自612開始與前線風雨同路，直到現在物資義工仍在堅守崗位，每次都會出來支援。十月一日我們亦無懼tg在前線派發物資，我們的義工團中有文宣，影音，Fa隊，家長隊，哨兵，相信出得黎抗爭都見過我地。

‼️我們一直低調行蹤，以保證各義工安全，做到支持前線之餘亦不流血、不送頭！

🚸因為現時處於長期抗爭，物資消耗較快，所以物資會定期進行收集，有任何物資可捐比我地，以提供前線人員進行替換🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀

前線手足，要物資可以聯絡我哋💪🏻
TG Channel:

⚠️防水袋(10升)
⚠️頭巾
⚠️面罩
⚠️雙罐本體(6200 can, 6800, 7500, 7502 better) +60926組合濾罐。此為真。滅火裝。
‼‼‼另外搵到有501/502蓋就掃清，極短缺。
棉優先買2096/07, 2091 亦可。

🚑🚑FA物品
🚨生理鹽水
🚨Gauze
🚨行山杖

✅背囊套
✅冰袖
✅大量口罩(黑色，普通都ok)
✅淨黑帽
✅退熱貼
✅冰包
✅環保袋/紅白藍膠袋(細size)
✅旅行喼(24吋左右都得)
✅細支消毒洗手液
✅雨衣
✅彩色摺紙
✅紙巾，濕紙巾
✅八達通

💰💰💰
1. 惠康/百佳超市卷(買日常用品)
2. KFC/McDonald’s/大家樂/大快活
3. 鴻福堂現金卷/涼茶卷/湯卷(非常缺)
4.健康工坊涼茶卷/湯卷
5.7-11/OK現金卷
6.唐記飯卷
7.書卷/優惠卷(買書/衫褲鞋)
8.八達通

⚠️由於現時開始物資短缺⚠️
‼‼早前我地包裝了200份心意卡及禮卷給前線和學生。現在我地嘅卷已出現嚴重短缺情況，希望家長繼續支持我地現金卷禮卷籌集‼‼

聯繫方式TG Channel:

最後萬分感謝大家的支持！ 香港人加油！ 香港人· 反抗！

香港人加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
不流血 不受傷 不被捕
不分化 不篤灰 不割蓆
#好人一生平安

推

有野捐俾物資站，下次見

歡迎，多謝你嘅支持💪🏻💪🏻💪🏻一齊加油

聯繫方式TG Channel:

幫推

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

Tuiiii

攞

TG Channel:

【 香 港 人 物 資 】 多 元 化 物 資 站 ， 前 線 手 足 需 要 我 地 既 幫 忙
TG Channel:

⚠️《多元化》物資站⚠️

TG Channel:

【 香 港 人 物 資 】 多 元 化 物 資 站 ， 前 線 手 足 需 要 我 地 既 幫 忙

行動post
Push

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

會繼續撐你地
大叔好驚手足行街吸到毒氣
繼續訂口罩
其實單長嘴果隻係咪勁啲
大叔上次食煙都聞到毒氣陣味
係咪7502 都唔夠好
有冇人教下大叔

唔好沉啦

我要買口罩

我要買鹽水

我要買黑衫

我要買頭盔

我要買雨褸

我要買行山杖

我要買香港贏

我要養手足

我要攪炒巴

我要買膠水

我要印文宣

我要真普選

我要中共收皮

我要香港人企出黎

我要港人自治

我要CCTV

我要買飯券

我要買退熱貼

我要買繃帶

我要買冰袖

我要手足齊哂腳煲底見

我要唱國歌

我要防水袋

我要背囊套

我要麻包袋

我要紅白藍袋

我要買冰袋

我要五大訴求

我要人權法

我要訓覺啦

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

未訓著，我要去重慶大廈

我要和你返工

我要睇醫生同護士

我要尖沙咀參觀

我要去觀塘

人人期望可達到

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po

我的快樂比天高

人人如意開心歡笑

跳進美夢尋獲美好

爬進奇妙口袋裏

你的希望必得到

離奇神化不可思義

心中一想就得到

想小鳥伴你飛舞

係竹蜻蜓呀！

雲外看琴譜

咦 好似錯左添

push

多喜愛~ 誰都知你多喜愛

多啦er 夢唔~

原來唱首歌都推到上熱門

訓前再推

大叔推車，繼續努力

Pish

唔准沉

推推推

扮工推下

全力支持

用咩濾罐先係重點

新買啦 係無自己加綿

想捐

qgw

收，歡迎

⚠️《多元化》物資站⚠️

TG Channel:

Push

我指個罐型號 6003 6006 60926 呢啲